[心底話]一人一樣對另一半最不滿既事

屋企人話乜就乜 無主見

點解仲未出現

無😊😊